Solomon yue 建議rubio起草廢除政策法

樓下張李小龍係暗示要出真功夫？

Twitter手足留言比多兩錢肉緊啦

巴打, 要link

唔記得

SIR THIS WAY
Thank you Mr. Yue

We must be prepared for go for broke

上佢Twitter thank you啦
順便話佢知我哋已prepared

Sir, HK is ready to be the next Guam

條柒婆真係神助攻